山陰山陽獨遊8日行程求批

黎緊6月5-12號會一個人去 機票係廣島來回
已經買咗山陰山陽7日JR pass

5/6 Day1
14:35 廣島機場落機 之後坐巴士去廣島巴士中心
大約17:00到酒店check in
之後去和平紀念公園+原爆圓頂館
夜晚紙屋町晚飯+行街

6/6 Day2
朝早去廣島城+護國神社
中午開pass去大久野島 車程2個鐘左右
玩下兔仔 hea半日
之後去尾道 check in
夜晚尾道商店街晚飯+行街

7/6 Day3
朝早坐纜車去千光寺
回程行落去經貓之細道
中午去岡山 check in
之後去倉敷
行倉敷美觀地區 食野hea下
夜晚返酒店

8/6 Day4
朝早去岡山城+後樂園
晏就去姬路市 車程1個鐘左右
Check in 之後去姬路城+市立動物園

9/6 Day5
朝早check out去鳥取 車程2個鐘左右
去酒店check in 之後去鳥取砂丘
預計會係果到玩成日
騎駱駝 發下呆 望下海咁

10/6 Day6
朝早出發去境港 坐鬼太郎列車
行下水木茂紀念館+妖怪神社+妖怪樂園
晏就去出雲大社
日落前去稻佐之濱
夜晚去宮島口站酒店check in
車程4個鐘左右

其實宮島應該day2去
但我上網check過潮汐表
果幾日潮退都低唔過100 行唔到落去大鳥居
唯有改一改次序

11/6 Day7
朝早搭船去宮島嚴島神社
先划船去睇大鳥居
再搭纜車上彌山
回程行落去大約1個鐘左右
晏就潮退就可以落大鳥居
Hea下玩下鹿睇埋日落
之後就返廣島酒店

12/6 Day8
最後一日 訓得醒就去埋縮景園
跟住中午坐巴士去機場
15:30機返香港

其實好想去埋山口 但真係唔夠時間

今次係第一次一個人去旅行
本身個人好大頭蝦 所以好緊張好驚
希望去過既巴絲打指教下個行程
或者提下我有咩要注意

巴打無行李?
同埋唔去松江城?

一個背囊+細喼
松江有咩玩？要去係咪去出雲大社果陣經過去埋？
我驚唔夠時間啊

你晚晚都轉酒店
D行李放邊
其實有pass
坐新車線都好方便啦

點解要住宮島口酒店。 直接住廣島酒店 可以搬少一次 + 宮島果邊晚上完全無野行喎

咁我可能唔帶個喼 反正冇乜野要拎
再度度先

好 咁等我改返先

成個行程好chur, 感覺上好似去打卡咁
山陰山陽其實好值得慢慢細味㗎。

Day2 有啲趕，我當你睇廣島城同護國神社用一個鐘，
但由於佢唔近JR站，所以前前後後要用多少少時間搭車，
而去大久野島來回4個鐘，又要預番船班次唔密，
去到尾道商店街幾乎乜都收晒咁濟，
同埋尾道商店街其實無乜嘢行

Day7 宮島真心好正
相反彌山，我上到去唔夠15分鐘就落返去
要上到山頂，搭纜車之後仲要行多半個鐘左右
搞到我嗰次去，我玩唔晒宮島 （可能我想睇晒啲神社）

利申:12月先去完廣島，岡山，山口玩8日
我已經無去鳥取，出雲，都覺得玩唔哂

我plan完其實都覺得有d chur
如果係咁可能要減一減行程
倉敷唔去 留多d時間俾鳥取島根同宮島

day2頭搬去7,8啦

鳥取砂丘一個人難d 玩到成日
除非你平時都係hea開可以攤成日

諗諗下我可能直接將廣島搬去最後
第一日就去尾道/三原住

我可以啊
睇相果到好靚 想一條友慢慢行下